當初因為中国人係日本法租界無按各處鄉村各處例黎守法而導致南京大屠殺

係南京事件

南京大屠殺合情合理合法合憲符合人民根本利益，支那不應說三道四

衲弟人之將死其言也善

認真，南京大屠殺或南京事件都係假既都係吹水野，根本就無發生過，唔好人講乜就信乜

支持皇軍嚴正執法

反而通州大屠殺就是證據確鑿